%\chapter*{Załączniki}

\listoffigures

\appendix
\chapter{Spis zawartości dołączonej płyty CD}

\begin{itemize}
\item Praca dyplomowa inżynierska w formacie PDF.
\item Kod źródłowy aplikacji napisanej na platformę Arduino.
\item Kod źródłowy aplikacji będącej klawiaturą ekranową.
\end{itemize}
